香港過多十年可能連外國網都上唔到

高鐵、港豬澳大橋、三跑呢啲大白象只要政府一意孤行強行推廣過咗一排就會沒人理。個個返工嘅返工，移民嘅移民，基本上大家都對香港沒哂希望。但對中共嚟講，香港嘅言論自由始終都係眼中釘，大陸政權依家仲維持到好多都係靠佢嘅網絡長城幫手去控制信息，就好似六四咁，其實好多大陸後生嘅都知六四咩事，但佢哋接收到嘅資料就係嗰陣嘅學生全部出嚟搞事，死係應該，最好全家一齊死。
依家政府可以敢出個一萬億嘅人工島方案，咁一個限制上網、言論自由嘅方案佢又點會唔敢推出呢

23條

等睇十年內以下事件逐樣發生

23條立法：
所有影響國家（黨）的言論、報章都要收皮
禁蘋果日報言，係蘋果賣廣告等於犯法

Dse中文強制用普通話考：
等反共唔學普通話既唔洗入大學

社會信用評給：
批評國家同政府既唔比買機票

中資全面佔據香港：
反黨=工都唔洗返

網絡實名制：
連登、高登，facebook批評黨就等比人捉

最後，等香港人冇哂利用價值就起集中營：
圈養港豬

十年之後支那仲喺唔喺度都成問題

香港已死咪好事，

今年佢鎖國鎖埋香港，仲十年

有港豬送成萬億上去，又吊多幾年命

無所謂12年後可能香港陸沉呢

呢幾年已經完唔唔比面 戲都唔演下 話批就批

無所謂架,班讚成派議員都係有好多香港人去選出黎

香港人係中左伏 有邊個估到14年已經滲入曬

咁又未必
10000億倒錢落海唔係即時燒到埋身
但你話個收緊上網自由變成中共一樣因為係即時燒到埋身，所以點都係有反應

50年到時都過左大半 直接變中國都唔奇

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

好似23條咁，03年通過唔到政府就不停做野意圖再推行，依家日日都有150個單程證落嚟，拖得越來越大機會推行到 如果依家真係推出網絡長城一定好大反彈，但依家日日溫水煮蛙緊，到時真係俾政府推行到都唔出奇

沒有google只有百度 沒有youtube 只有bilibili

你估人仔變廢紙先定呢１兆上左去先？